求指 ram問題

求指教 小弟我早兩日買了acer predator helios 300
本身已有兩條8gb ddr4 sdram 想問如果想買多兩條 去到32gb 想問有咩推介 同好唔好買

Ram無特別，notebook ram選擇不多，揀返類似spec就得。

感謝 但自己拆應該唔難掛

應該無算好易